警世文，721事件背後原因（新界癌）

後半部完全解釋曬元朗官鄕黑係英治時代同港共時代既分別，新界癌係依個政府已經冇人可以解決到，背後利益太大，莊閒已經唔由政府話時，導致7 21元朗既事件
左派治新界西已成事實，中共式管治（城管，黑社會，武警），最終導致721元朗事件，官商黑勾結放曬係台面比香港巿民係721度睇得一清二楚
趕時間可以由1:07:00開始睇

睇完明白朱凱迪其實係幾咁冇助，自己人生安全都保障唔到係唔係講笑

所以我地一定要堅持五大訴求，光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

推

不分化，各有各做。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰